(突發！）真係出左顏色噴劑！！

Be Water

推

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

Colour run 2019 香港站
正式開始

早鳥優惠已完

轉台啦

催淚水劑不嬲都有架啦

今天講過可以加入顏色

係胡椒水 不嬲都有

TVB

負評

負皮係俾CCTVB 嘅

加咗顏色

fc？

胡椒噴劑不嬲都係橙橙哋色

大家即刻去買定顏料抺落塊面啦

成身黑色包到冚咪唔驚囉

噴定隱形膠布